4匪扑劫尖沙嘴找換店職員 搶走千萬現金

尖沙嘴發生千萬劫案，晚上7時許，中間道一名找換店男職員收工期間遇劫，遭4名賊人用硬物扑頭，消息稱被搶去約1千萬元現金，4名賊人得手後逃去無蹤。警方接報到場，正在附近一帶兜截疑犯。

蝻蝻？

包容你老母呀！！！
返去自己蟈家食炸彈啦！

風味燒豬

今日燒香港人，他日全族被人燒